大家唔好唔記得警犬當年點樣打人

當年警察打人歷歷在目 依加一樣死性不改
真一垃圾 濫用權職